# Los proyectos lo encuentra en la rama MASTER.

# WEBProyectos

Bienvenidos a este repositorio donde podras encontrar un poco sobre los temas de HTML, CSS, JavaScript, PHP, MySQL entre otros temas.

Estos lenguajes son utilizados para el desarrollo Web.


## Archivos complementarios

- [ ] [Curriculum Vitae] (https://drive.google.com/drive/folders/1VARm96SEWDSJajfmEj6EBMCi5NNh1_FZ)

```
Herramientas utilizados.

Xampp
Editores de codigo
workbench

```

```
lenguajes.

PHP
HTML
CSS
JavaScript
MySQL
Templete

Modelo Vista Controlador. MVC

```

# Proyectos

La tecnología es la puerta a muchas oportunidades. 



# Gracias por visitar mi perfil Gustavo Alberto Lopez Tohom.
